[I/A] puzzle & dragons (263)

貼多次lv9 隊型先
限5星好鬼惡打

Lm

係雞

無人掛龍騎出黎點打LV9

槍騎先岩

瘦底大波妹終於冇得1001

光勇係咪無得應對180重力

我都係自己升多隻算

木屬最難打係唔係因為又屬吸又大傷吸收？

金時 光減傷

一日推爆

大家都好熱愛pad

想問下火勇者隊落天照定琴音好啲？

食屎啦山本

唔插機殺火勇過唔到第一層

一次大印都冇中過

望完男女各留全體射擊協力用就ok

又魔神爵

三協MH必送創裝寶玉

lm

咁都撞到

睇唔清咩隊員

五色寶玉需求大好多
依粒好日都唔用 果陣射寶玉最唔想見黃龍

留名

光勇無盾始終都係用唔慣

我撞過岩井同p神 不過呢d唔俾路人add

係 撞過p神+kosuke
全部set拒絕申請

係囉 撞到咁有緣點知唔俾add

但係火勇好穩
用光暗勇成日手殘

求組隊編成
仲未過到裏列

火勇打裏修無山本武，尾王撞木係咪收得皮

我覺得幾穩 不過都係成日死
人地果啲唔要抗性換哂火魔女帽 可能仲勁

木boss可以2turn收佢皮 你搵隻2turn雙破就好易打

你老尾 又係光 輪輪鎖珠

但今次小心咗控制心珠數量 鎖都夠

磨到好煩

水魔女隊應該係驚暗 狂封覺醒

有冇ching幫手換
363878935

我有，係第一下開機械人+勇者打落50%, 再開勇者？
第二下剩開勇者打得死？

唔知你點組 自己計計

有冇ching知道mh升技城果10石係咩意思

同你講10石抽完先好黎升技

手殘推唔到了

肉蒲時女幾勁

用黎升‘’十石機抽出黎個班撚樣‘’我琴晚都中左伏

組好光狗可以輕鬆刷裡修

以為打晒送10石？

有無咩心得
穩唔穩
快唔快

月任 SGF升技關 打幾百體先得1石
你依個200體會有10石？

一場47萬 12%
佛系打冠 收工

都係18分鍾內搞掂，心得應該就係留意16層同埋撞到水君子開威嚇其餘都係keep住秒過正常boss關撞唔到木果隻都輕鬆搞掂

另外隻光狗換左宙斯武輸出會再穩啲

槍騎個個都有幾隻

邊有咁富貴
Thx雖然武器跟唔足，應該可以一戰

光狗隊冇金時 慘過食屎

牙介啱啱出twitter話mh寵強化
話強化技能

有啲巴打换咗寵

换

食左幾日
其實有無需要落3隻光勇 我指加埋隊友

仲會強埋隊長技 又撚

換

雷狼龍慘 兩隻細手指要留下次先改

點會咁快換

點會未出料就換定架 抽定就話姐

得一隻新寵有咩好換

一黎上次冇抽齊 二黎有人上次換到乾塘

山本唔係話隊長技同主技一齊強化咩
塵魔會唔會變半減 再換10-12倍呢

咪再妹吓妹吓 出料啦

金時有咩取代

Lm屌山本老母

光猶格再繼光減武裝

咩隊

屌無野啦

其實上修呢家野
本應一早要諗好
因為要考慮遊戲平衡

所以臨時上修既只可以山本式上修
唔會大改
除非佢一早預定左先搞投票

冇火機械人係咪連波皮都掂唔到

題外話 有冇人同我一樣雖然500體先有一石但每次都會打咗佢

鏖魔會唔會上返一線
利申冇

隊員頭三隻都冇，係唔係唔洗玩得一隻光勇

睇你每條體幾多 多過500一定抵 仲可以升技
我每次都打

除非改到飛天
如果唔係 係7x6係雲魔女面前 什麼都不是
主動技又廢

冰咒龍加個追打有冇機會夾到海魔女？

屌 個杯咁難打 係咪是但轉等天降

咁又唔係臨時，應該果10隻都有plan係等投票結果

減傷加到50% 倍率加到14倍以上就差唔多
招技就算啦

9lv好難打

唔係 除咗第一層 其他要控制喺10c左右
天降太多反而低分

快d公布強化詳情la

成日拖

今次唔同啦
本身復刻隻隻都要buff
佢就玩投票

我都係 但識人過500體會嫌煩唔係成日打

1: 開暗埃 3串暗+多串
2-4: 7c+3粒支豆消晒
5: 全消

最尾啱啱好10c但唔夠力

大力d 但少2sb
同埋要考慮冰呪龍長cd 開完技 會好多水珠 下rd開海魔女可能唔夠珠拉c

4-5粒光輕減

個盃打打下又覺得幾易，打左3個ac上49萬

純拉c 其實唔難

最好就天照換3機殺琴音 隊友繼帽

開頭第一層食唔少石，睇完常闇條片先識開暗埃，之前都諗唔到

Up mud 9

有冇人換比我 讀心左一條體

今次唔洗賭天降 一定易好多
不過我前15%就夠 打完月任用自然體再刷下算

大神，隊伍詳細 thanks

今個月個LV9是咪痴撚左線

如果佢個技加埋心豬 可以追打/破無效就正

唔好再推了

勉強上46% 有5石心足

遊戲王5星蓋亞 自帶3惡殺 潛覺埋6個

dllm咁冷門

阿頓係咪進親都係紅色波果隻?

綠谷同飯田做隊長 頭幾關破防用飯田

尋日好似好多人課唔到
後來有冇解決到？

利申今日都唔得

46% 定46萬分

180重力 木屬wor

180重力要兩下收隻boss

有上修料未

幾場火勇打裏修
第一關天降5粒火 殺死晒
不過原來之後都捱到變身

我次次都唔打

Update:
啱啱打咗去香港iTunes support
搞唔掂之後escalate去印度嘅senior specialist
都係搞唔掂再彈俾backend IT狗

次次都清哂

山本開黎見我未

山本屌緊八婆唔得閒

屌左成晚都未屌完

chrono magia 製作小組執緊紙皮箱

睇埋上修先睇下買唔買七星包

打唔嬴關LV9

執還執
最緊要復刻

黑龍係咪諗住
上修到兵器榜第一名就算
雖然我有2隻無咩期望

老老實實
牙介幾時肯改search到變身角色覺醒/
潛覺
成日漏左搵唔到
食左邊隻又唔記得

成堆7星隊長技唔係大幅強化都唔使用

執笠紀念一定有啦

有冇而家最穩陣光狗組法

山本重點強化隊長同技能

今日嘅上修料就係：話會主要上修主動同隊長技

上修左山本個腦

冰呪龍 加追打其實用得過
黑龍 唔改暗L個條件就898
鏖魔 淨係主動技已經趕客
金雷公同嵐龍就專心做印花/武器啦

獅子遇到水君子要點打

reco 呢隊又幾好玩
第一rd 7com 兩火打爆隻木
第二 1cd
第三 開貿再開天照繼個個兩倍 7com 2火打爆隻水
之後儲技，之後個d 秒住去，大佬4rd 內死

個盾完嗰吓開機械人炸鳩佢

開左第1下機械人
覺得唔對路扣咁撚少既
就開始磨到佢盾完先炸

遇到好多西野磨左好耐

如果有橫就留定6粒火
兩橫加機械人必死

依家玩枝豆都幾過引
開獅子狗10火再拉4廢4心4廢4心咁

枝豆有咩咁好用?

多兩COM﹐同埋L咁拉火﹐順便拉埋4心回血

冇九筒都夠力水?

因為佢好多火橫裝

易拉,火力高,4心回血又多
個個都係睇完條枝豆片自己一試先發現新世界

屌佢老味 成日講padr點點點 都唔出料

你跟上面班友d武裝咁繼就知
一個大L,4444,加埋枝豆8,9C已經21億上限
機械人我基本係剋屬/有盾/一定要9筒果時先開黎倍大佢

個隊8橫7火+
反而獅子好大力

平時有6粒火版面轉7C就好大力,獅子都唔駛開

係﹐真係發現左新大陸

應該係第一次覺得枝豆咁有用
當然如果下次關新鬥技場層層都10,11,12,13C咁既C盾咪收皮囉

有料未 死八婆

再唔出料山本比狗屌

其實枝豆buff過幾次
對上一次buff做當前回合+c 其實係好撚勁

初出果陣係要下一回合先有+c
好反智

明明冇人玩冇人課都要死推爛推

爆豪武係必要定可以用其他火橫武器代？

我以前都有玩 直到抽唔到風神 次次pvp都俾人成版refresh 點都輸一turn 跟住我就棄咗

唔係,有帽最好,爆豪武只係帽同九里虎既下位版

由第一日有個app就裝左
佢只係比我用黎掃珠換+值/防挫嘅工具

用帽最好，有埋枝豆技4橫

我轉咗電話都好似冇裝

我n年前都比風神sm，之後課左，抽中風神後sm人，打杯打比彩虹冠就棄左，當時覺得彩虹冠最靚費是再打落去

想當年重玩都係抽到條黑龍先keep住玩
快d比佢上返做一線隊長
咁型棍既黑龍無得出場

光狗x3 是撚旦x3

你大佬用腳指轉都轉到

冇山本裝

夠橫排同機KILL
用神滅爪都夠

咁換隻煌黑返黎

MH好多好型但最後都係慘成武裝多

煌黑仲型過game

等緊料冇野做 第一次玩木勇
就咁兩串木已經兩拳打死boss 好爽

係好費精力 但間中玩一場都幾正
個火力可以唔洗開通型都兩round打死晒啲惡魔

勁到

金獅子咁大力既咩

有冇食機械kill

雙10c覺醒

個buff係拉打？
前面貫通靠邊個？

冇食 惡魔層5+3 打剩火果隻
21層推4turn平A慢慢殺 兩串木都打一半
boss開埋buff唔洗講

係 W腰帶
兩隻金獅子都貫通覺
可以兩串木一下打死暗君（但唔知有冇需要）

點解咁勁嘅
雙10c唔係25倍咩
牙頓10c淨係中一個killer 都30倍

一抽中煌黑，正本來仲諗住換

你一開始冇火屬點捱頭嗰層

頭個隊長技本身大力嘛 平時又可以開百萬buff多1.5倍

牙頓2901攻
金獅4251攻, 仲要有木+珠WOR清
同埋木勇單邊25倍, 牙頓主流D隊長都冇咁高倍

數落27sb，偵探拖埋turn可以夠跳起？

係喎 呢隻嘢625 仲有通形嗰1.5 差唔多1000倍
情彩得324 呢到都一個killer

點會係偵探 金獅子成25cd
係靠百萬2回100%防

咁撚勁嫁
幾年前我仲整左做武裝

有無唔開buff時平斬個火力睇下？
上次打唔夠力打惡魔

想要
又唔夠印花

開咗咁多次 mh 都抽唔到，難追過5/7星

老閪都抽返隻看門口

依隊用赤龍做貫通手得唔得
抽極都冇火機械人

招技差幾十皮

下次sgf加油吧啦

想知情彩有乜勁 依家十幾個都掛隊長

入場26sb 頂兩turn再開百萬 啱啱好30

易用 入到阿頓

轉頭計吓頂唔頂到先 未變身冇火屬搞到又冇力又冇盾 應該都好難捱

唔洗變身 打月任一流

無阿頓就廢一半？

唔洗變身係重點
不過我連啊頓都無

得1饅煌黑係咪都可以進神滅爪
同埋冇火魔女帽可唔可以用果隻咩花木九里虎ge武裝?
有冇話幾橫先夠力

但通常係咪用翻自己做隊長？

我覺得係 因為頓太強大

何止一半 直頭收皮

唔係喎 有27sb 捱到一turn就得

頭尾4血回 半減+4c
有d人夾米奇 唔使驚減時
又見過有人夾神器龍勇者 leader skill有追打

點解一定要阿頓 無知一問

大力

火勇就要係3招短turn技黎loot,同時用機械人洗減傷同增傷，呢隻頂多只能換走琴音個位

但神器龍勇者唔係要神type 咩

依家任意進退武裝仲洗乜諗咁多

其他寵多數3個7c強化 加埋三四個1.5倍嘅潛覺killer 頂晒龍差唔多30-50倍?
牙頓 10c 7c強化已經10倍 再加佢自己d killer 每個三倍 中一個type30 兩個90 三個270 仲未計潛killer

係囉 可能牙頓中就算 我見過有人用嚟打裏列咋 我冇試過

姐話中左都無得玩

OH我只係驚有隊要用佢同武器
多數都會進左佢先

3木15c

3+3木15c

5+3 木(得5+珠) 15c

頭尾無視防禦 所以秒剩火
開通形可以一下過版

唔係嘅 打普通關切菜咁都爽啦

唔岩
係入場27 頂1turn就要開百萬
百萬頂完尾果隻變身（隊長果隻潛左防轉leader）
推多3turn先再殺

第3層開侍魂色武裝 再洗心直就過版
之後唔係甩手基本上已經贏左

之後睇返先睇到係27
冇放大以為右邊嗰隻繼dmc個skin怪

或者夾水著時女
有追打 唔使谷血嘅話連火屬都唔洗限

有無情彩配置參考 無阿頓

唔好咁問 跟住嗰d你都未必有
睇吓個box 平衡同龍type有d咩先

唔係要打啲咩特別關嘅話其實求其隊員放齊抗性+破吸之類個啲夠用 所以有冇啊頓對我嚟講唔係太重要

係咪唔出料

得咁多

有料未

我反而想問無稻姬換隻赤龍少個機殺掂唔掂

打滿機殺拉9筒就高稻姬少少
冇9筒就
結論都係稻姬勁啲

已經跌到2.3

幾時出上修既料

用咩隊打裏修羅都係咁炒點解我咁廢

阿頓 阿頓 正月水魔女 夜叉丸
打垃圾關

火勇是咪唔轉9筒
橫排加8COM就最高攻擊力?

岩岩玩左一場
應該唔會想再玩住
轉到隻狗咁
火君子開左buff, 搞到打boss勁慢

係
唔buff多加珠都夠上21億

火君子秒唔到咩?
3+3好彩就秒,唔好彩打剩少少

佢第2round 禁消心
所以有2turn機會殺

好的THX

我望過我火力得幾億，仲要打火屬，唔開應該殺唔到
得一隻金獅

出強化料未你老尾
你唔出我點抽

今日嘅料就係會強化隊長技同主動技

吓 不嬲都係抽住等嫁啦

點解打唔爆隻水

稻姬減攻是否on9

咁前面儲定通形, 轉兩串木應該得既
兩隻金獅子先係正常火力有6+珠
因為呢隊唔食killer的,一係落雙通形loop招enhance

btw,你第4隻咩黎架?

梳 即刻執

極醒靈央黎
貪佢7710c

抽強game 咋嘛

仲有隻打手升左110先

唔憤氣 課多pack抽隻金獅子

火龍刀 暗水魔女 彩龍 綠奧龍
齊抗性武裝咁上下啦

冇sb架喎
本身諗過用佢頂第1層既火位,但冇sb真係用唔落

寧願落多隻怠惰 7 10 再潛機kill

繼左個閪
拖到4turn咁用既

雜色隊真係無咩計，無橫無貫，d 火力無得同人比

打暗，佢未嬲前封咗次覺醒 但唔難頂 要扣住槍騎

發覺隊嘢冇蘋果刀同上杉都幾穩

問題係耐過新勇者好多

今日冇料

暫時炒車率最低嘅隊竟然係火勇

跟咗巴打嗰隊玩吓 同我之前雙通形差唔多時間
同埋撚完覺得其實入面擺乜都冇乜所謂 總之擺夠5色而你轉珠唔好柒就得

過咗路西法基本等於過咗
連續手殘另計

不嬲吹奏

4血有減傷唔洗控血真係好好用

早幾日吹奏暗勇果班潛哂水

扣血隊有幾難用大家都知
對上跑出既黑saber已經相比易用了

定位唔同
光暗係極限快刷

但平時得閒睇住片轉幾鋪既我
火勇啱晒

暗勇又唔係唔強既 但火勇用埋橫排之後就終極冇腦姐

又講傷心事
Fate呢

幾時到水勇浮返上黎

火暗勇一開頭比連登仔話無用

應承我 下星期無fate大家罷課一個月可以嗎

想問下繼埋神滅爪
另一隻火勇繼個下面果本書係咪都算成形
冇火魔帽

食左貫覺？
我無食，發覺貫通好痛苦

玩厭左啦

火勇一開頭已經話係勁果批,係未開發橫之前未見到咁強姐

一隻木勇同一隻獅子食咗

PAD不嬲玩厭左就收埋唔玩架啦
我暗勇最快14分鐘，之後就冇再玩

呢隊既核心除左橫仲係枝豆,你咁搞只可以係稻姬超覺到整一粒,再搭人地隻火勇繼帽度再拎多粒,撞到高c盾就要就住咁儲豆唔太舒服

1:00 一開口咸咸濕濕

其實係
一係雙通形 (loop1.5倍攻) 一係雙金獅子轉3+3大大力

不過雙金獅可以兩拳boss, 雙通形唔知得唔得
利申: 得1通形, 冇得試

想問下火隊冇貿易商係咪唔洗玩有冇代用

拉木橫排都幾過引冇buff頭尾都打到七億 開木北歐就爆到廿一億

雙通形唔得 但都係打多一兩turn
呢隊總之轉到5色就無敵

轉轉轉無左兩格位，通常都係轉得6色，好難指定要兩串木

屌你老母1000石都唔撚中師龍 又冇撚得換 山本個腦係咪裝屎

pad第唔知幾多條定律：任何隊都可以主力玩橫排

連續手殘喺路西法到

咁痴線，木勇都玩到橫排

屌我都差唔多學園係咪要4月先開

咁唔係層層都要3+3既冇咪轉5色硬擋一下先囉
我隊野17.5秒, 起手轉左兩串木先(用火/水珠洗木)
之後都夠時間扭到5色

我1000石唔中偵探然後拉多幾吓就中咗 加油

想知學園尤格 情人火龍女 情人零龍可唔可以做印花
老是常出現

成個pick up list中晒都冇寧寧

今次mh可以拎黎換

冇android機想課都冇得課

不過呢隊野過到一次都想收埋

我想挑戰18分內
玩完就收埋

橫排永遠係你好朋友

屌你老母中左成個月水勇
到而家都唔知點組好

1000石出得1隻9星 佢憑咩難中過fgo

冇FD有火勇
仲諗住自己升多隻繼九里虎
咁其實要幾多枝豆先得,4?

屌你玩橫排有冇得諗
十字心+水橫排轉撚到入廠

揾隻短CD繼光罪龍武?

十字心不了

咁即是可以用返黎做佢本身活動個印花? 得既我留返去學園同情人節用

我轉左40分鐘
火勇暗勇可以1c磨，呢隊野磨都要轉5色

差好遠 首先呢隊傷害來源係橫排 你橫排覺得咁少
仲要落個加珠武 一洗版就洗走晒去心同廢珠度
奮進人武同山本武有枝豆勉強都用得落 但又係少咗幾個橫覺
你預你傷害會少1/4左右

可以但學園係咪4月先開

我長期掛火勇繼火魔女帽
唔嫌棄可以加個好友 id:172321573

唔緊要啦 換隻新學園都好 師龍上次換左 情人節就睇下換唔換返彩龍

我覺得18分鐘係doable
我第1次過到果個時間都係22分

好,唔該晒
因為我見上面D巴打都係差唔多咁繼,仲以為差頂帽
早知唔換走
再執執先

巴打我加左啦,唔該晒

係過到修羅嘅 火勇點繼都過到 只係差少少傷害姐
btw用琴音好過天照

合作機唔會重疊時間

果時冇火勇冇換到

我都係

下年出返都過晒氣啦

到時睇下過氣未囉 咁彩龍個作用獨特啲應該冇咁易過氣掛

除左冰咒之外
其他唔大幅上修點用呀

留名睇山本9up完
都係出返山本式上修

鏖魔

點解我反而覺得天照舒服啲
一下四心回多好多，又可以boost

唔會再改覺醒
如果改隊長技，應該會加番d 追打／加c

同問 冇貿易商

根本都唔需要咁多回 回咁多做乜

發覺8月9月都冇送平killer

入落火埃ok嘛
但好似冇位繼多隻2or3turn破吸

打boss三拳同兩拳嘅分別
同埋要咁多回血都無用 前面都係秒住過

skip左神器龍齊哂腳差隻貿易商
見大家玩火隊玩得咁開心 有得睇冇得食

就係死都唔出冰咒唔出霸龍唔出juno

屌你老母,咁撚歐,完美避開曬d垃圾

Fate係咪可以用印花換

無稻姬，唔洗玩
無火機，唔洗玩
無貿易商，唔洗玩

火隊缺一不可，無一隻都唔洗玩

你睇右下邊行bar仲有幾長先啦
佢sort左星數

但我就係想要呢3隻
冰咒+珠同枝豆可以備用 本體又有機會有個靚buff
霸龍想留1本體1武
Juno想要2-3隻備用

火勇3寶真係key黎,暫時無野取代到

佢呢度起碼十幾pack啦

抽10石抽到野隻9星木光勁唔勁
冇人講既

得返1個禮拜T_T Solomon Yue叫我哋幫手

差唔多用哂d 喇叭
有冇邊隊刷裡異形比軟快？

兩日跌到2.6%

好明顯賣淨啦

5隻細印

佢話抽左11pack

ps:我只係想屌下佢

投票送個抽幾時有？

再追咗少少

即係20pack

出強化料果陣會講埋

冇咁多
你當3pack多少少

換撚哂水時做印花之後又番番黎

芒亨有冇邊把武器必換？

訓左一日 起身咩料都冇

冇

神滅爪
玩火隊更加要入

換個閪裝落啲囡囡度

我覺得反而要抽六星隻海龍
解消解覺又有水光五粒

水機械人10turn轉轉轉你地唔拖?

出左好多啦⋯⋯

乜嘢隊用？?

其實我自己私心想玩水光
千鳥要

很想要吧

暗星機？開完火勇有二十幾秒轉 唔開都起碼15秒
咁多時間轉唔使拖都得

山本講句来週はガンホーに入ってからTOP5に入る楽しみな打合せが決まった 點解會無人屌

喔我記錯咗

句野點解

情彩真係咁好出咩 見個個都一車車咁

兩劈加150石出一隻

下週我們與GungHo進行了有趣的會面，然後我們將進入TOP5

鳩乜春

乜嘢事

下週嘅會面（商討）將會係我進入gungho後top5期待嘅會面之一

唔會係出新game掛

岩岩先執柒左大介隻自信之作

大介引退
Pad感謝祭

會唔會俾人雞

新合作

修羅一定要破屬吸？

雞左條廢中佢啦
到今日個系統仲咁垃圾
出親咩新game都做唔起要執柒

佢出咁多新game賺唔到錢
都唔去更新下pad個系統
on9

佢連有ip backup既都做唔起
capcom
妖怪手錶

但講真綜合黎講
山本一隻pad已經夠佢食過世
留名日本遊戲界
就算佢之後一直做垃圾game

小薯冇桐人冇正月女魔女係咪玩唔到

繼裝破吸咪得

邊隻破吸武裝好用

開師龍天降9com咁殺克蘇魯
又要開場齊色 仲有其他好多條件 你似係害佢蝕體

終於過咗

TA係咁架啦 佢又唔係問邊隊又快又穩

想打修羅 參考左尼亞 但其他我都無 求意見

想換煌黑龍
諗緊好唔好用兩隻霸龍加金雷公加兩隻黑龍換
（每隻都冇多 換完就冇）
定喺等埋上修先決定

點解唔等? 咁急做咩

孖妹都無？

有6477嗰隻？

自己覺得光狗呢2隊幾順手
天照換嗚上都得

P5武係咪求其一件兩turn破吸都得？

嗚上做隊長既話係
如果雙光勇做隊長就要第3關開尤格9心9光破根 ，同埋尾2個關可能太大力一拳落根性

P5武 除咗2turn 屬吸 ，我雙勇做隊長既話靠佢第3關心直破根

你有6477就落佢代替最後個隻

第二隊點過第一關 成日讀心轉走光珠
無兩turn破屬吸只可以博唔好撞到暗boss

直接開尤格9心9光就過到
想再穩啲既話可以天照換嗚上/管龍，第一關直接開技貫爆

好 我試下 無鳴上得管龍
管龍繼兩turn破屬吸竉 ？不過就要打少件武器

係，不過管龍+尤格既話 其實用落唔夠天照+尤格咁穩
有天照4心輕鬆回十幾萬血 第3關磨番尤格技再破根完全無問題。

天照+尤格難度係第一關 有9光9心過咗就直路殺落王關

雙光勇隊長黎講
天照+尤格 同 嗚上+尤格 暫時我覺得最穩最快

可能我加珠武器唔夠 第一關成日唔夠力

姐係第一關就算開左尤格 第三關都可以磨返招技？

係，用天照拉4心 第3關點打都唔死，其他關除咗斬殺技 全部都可以拉4心磨到番啲技
天照食回復+潛覺+ 2防減 ，繼1turn吸收（12關用）
屌蟬繼2turn 屬吸 （王關用）
光狗食4防減+ 1機械殺

第一關開尤格9光9心 一定死
第3關慢慢磨到尤格+光勇跳起都仲得

無光輕減潛覺點應對大天使

屌蟬 2個光輕減
宙斯裝2個光輕減
魔劍 1個光輕減
呢度硬食光天 跟住4心就回番20萬血

之前用鳴上光勇
幾順手唔撞暗就必贏
試下巴打你隊雙光 無尤格落傲慢試下得唔得先

最近都係用呢3隊刷裏修

1. 呢隊最穩 未變身拉4心7com都回10幾萬血
缺點： 第一關開尤格無9光9心立即收皮，王關3拳打死 所以一定要P5武同傲慢裝入王關 咁撞到暗都打得死

2. 呢隊第2穩 ，王關2拳打死
缺點係無天照咁高回，4心7com 回9萬左右
尾2個關 好易走火一拳屌落根性 所以要開尤格/5心

3. 呢隊ok既 自動追打 ，王關都係2拳打死
要注意既係回復力問題
So far都幾穩陣

火勇組隊編成咁易，多人討論都好正常

其實如果大介比啲力水
課哂落pad 都ok

我覺得佢已經冇晒貨
但又唔太想抄其他game
所以變到咁

巴打，你第一隊第一層開左猶格，咁第三層機導獸點破根？

其實佢咁大team人，實諗到d野
不過根本唔急住改

咪就係話成班team實有人建議可以抄邊個邊個
但山本呢d自信頑固撚ban撚晒d橋

一係磨番尤格技
一係留5心

通常光勇變得身 尤格招技都差唔多開得

連續2個必中都係水勇
好地地玩咩十字

抽左幾十下都無珠skin

好撚慘

依隊跟reco砌係幾穩
我跟住執打第一場就過到
根本都唔會死 boss慢慢打
23分幾 係冇平時3光勇咁快

玩咗咁多年pad, 結論係山本整到pad出嚟根本係屎忽撞棍, 又或者當年有個功臣幫佢之後走鳩咗

有冇巴打有多粒
id 360545932

屌你老母
芒亨機唔撚識出鑽？一pack全金

咁癲
三隻金雷公都唔係好你好多
轟龍冰牙係咁出

自己打啦

條台仔都係抄隊之嘛
同埋用琴音再勁d

原來twitter公佈完又靜雞雞改咗

連續兩次尤格都得10/20 拉唔到9光9心
btw 想add巴打隻光勇

送個百五石中左7隻

好多想玩支豆火勇隊嘅人都求機川/數字龍希石
想去打裏修 但唔願意自己去打咁簡單嘅素材

呢度好多黑衣日日乞潛同希石。。。

你話幾百lv唔夠打就幫下你姐...有d成900rank都乞

講唔通啦
有條件去挑戰現時最難嘅關 但打唔到n年前嘅機川數字龍

懶得進

打素材都懶不如唔好玩啦

有時有d關冇開又乞唔乞得...

入唔到game

唔應該懷疑火勇者既火力
如果一早開機械人半血都轟得死
得2個橫排都咁好力，嚇死人咩

芒亨抽1pack都冇一粒鑽

用返三光狗同嗚上算

雨宮蓮呢d會唔會係印黎？

兩橫先高傷呀 轉貫仲低咗

巴打呢隊係正喎，金時難民啱晒
不過想問下第三關心珠係唔係有少少要靠運，一開始2round都冇心就死

2600日 咁就玩左7年幾
首抽木埃

巴打呢隊都幾穩

尤格難民啱用
不過我都係唔知21層點樣一拳打死
同埋22層兩拳點打得死

會呀 persona pool既印囉

頭先我都遇水
頭兩turn開勇者大L大大力打到半血，之後第三turn琴音二技加火機械人殺

入到王關一般稻姬琴音二技跳起哂
加埋貿易商total 5turn屬吸 2turn攻吸
遇木都冇有怕

2x~30分鐘不過好穩，刷上引

改左咩
但呢把嘢金蛋黎講都幾尾機

2734, 首抽海王神

推獵人有無邊隻勁啲
好似得火屬果啲唔差

第三關成日轉走哂我心珠 又話隨機5粒轉炸彈

你咁多血可以頂兩turn無心wor

多咗粒+

呢隊兩回合殺火/光/暗/木boss 除咗水嗰隻要3回

先制打落黎得返6-7萬
第一 turn 全暗 又打一下得返2-3萬
第二turn得三粒心 上返少少
然後又一粒心都無 連續兩次轉走心珠
換左把4防廢武器下次再試

頂唔住咪開天照
開左大不了再磨過

贏左專心打可以快d
最後打光果隻兩下打死

天照已經跳左二技
唉 原來屌嬋繼左紅偵探卡 可以拖4 turn

可以開天照
人地隻光勇可以用4防廢
不過我都係唔入防廢就咁磨 無咩特別

但你隻天照無跳二技咩？

大怪鳥武4加珠?!
平民神武 wor

你掉轉p5武繼落天照
1turn吸繼落屌蟬就無問題

Btw 我隻傲慢無升技

無P5武

請問下面果隊 隊員隻光勇同嬋件裝分別係咩？

仲有天照

貿易商入13層落全防全又驚佢2枝太快跳起
係咪落煌黑龍新武最好

平民？得5%中，平均要20抽先中1隻

你有兩把既話都ok既

我覺得戴火魔帽比較好

想問吓有冇人有見過有隊會落煌黑本體？

好撚勁 4加珠加個殺

尊貴不凡限定魔女把掃把 5加珠

唔驚入13層跳2技咩？

咁人地招技勁好多既

唔好食防坐咪得

一車車喎
同埋mh pool都幾隻多火加珠寵
之前雄火龍都一車車

開1515都打唔到落半血
點兩拳打死boss？

落天照驚唔驚唔夠力

得一round 破屬吸？

5打手 一人廿億

火勇者齊隊咁弱智

屌蟬繼左魔女帽
兩turn破屬

屌其實我係咪應該升埋光暗超覺貫

天照用咩武裝

貿易商潛覺一係防廢，一係防換隊長，12層俾星知坐5回，13層點睇2技

跟樓上巴打組

咁都可以6防坐既...

屌雙光勇同鳴上咪又係三拳打死boss
我想打得贏暗manoia啊

去到第3關先變身？第一關會唔會因為衰卡珠死番出去

我依幾日打親都輸 痴線

第一層1515 無得卡珠
同你玩鳴上一樣第三層變啦
不過要儲埋1515過第三層

你跟唔到人地兩turn隊咪用返啱你自己用既隊
夾硬跟跟到不倫不類咪仲死

你點輸的

問題係我唔知差d咩

尾王有無人試過打一拳之後即嬲?

一係回唔夠血比人打番出黎 一係換隊長唔夠力死係惡魔到 再唔係就卡珠 要光無光 要心珠無心珠

6防坐作用唔太大，咁早跳技前半段又唔太要破吸，同埋又要等勇者變身

做咩唔入防換隊長

你呢隊都好明顯係唔夠力一turn打100億啦...

入左防換個隻光勇成9turn先變到 有時去到第三關就係因為等埋佢變搞到無心珠出番去

明顯計漏咗星知果層會坐人
同埋貿易商我覺得冇乜理由要俾佢食防坐

你條大罪龍唔夠YOGA大力

如果我加埋超覺兩個貫 夠唔夠大力

你跟到4帽+2+珠武既話唔落防坐第一層就要返屋企

yoga 兩粒7c 兩粒九筒

yoga 管龍 米奇

再者 如果你第6層撞火星機 冇防坐既話你入星知嗰層之前就一定要磨 仲未計第9層又比人坐
我入防坐既話呢幾樣野都唔洗煩 頂多撞暗肥龍要磨5turn 我會覺得抵玩好多

我未，平均都5,6turn先嬲

做唔直接用yoga

全對應

唔食防坐

我貿易商全防坐，第一關唔可以被坐，
因為要開技令天照二技(火邪鍵)可以開黎殺水果隻
但係撞暗肥龍要磨5turn係有危機，佢每下打72000(已有一邊火勇減傷)

無yoga 何不吃肉糜

巴打 你邊隻竉可以15光15心？

見到了 條大罪龍

金時難民
入天照又要繼破屬吸 金時一隻有盾有破吸好正

第6層見火星機應該開煌黑龍武（正常繼係天照到），用唔到貿易商招技，所以前半段貿易商除左變身會開技之外，無機會開技，所以比人坐係無所謂

我覺得食3最好嘅 5嘅話已經太多

大罪龍換嗚上 咁你第一關就一定唔卡珠
王關又可以2拳

咁另外3粒又食唔到大野 咪求其啪滿佢

所以咪用琴音好d 唔需要開key
你全防坐跳咗貿易2技就要開招兩rd破吸 之後又要磨到跳先入boss

唔知你係過到就ok定係點 你咁樣開完而唔特登去磨既話 我真係唔知有冇機會比你儲返起煌黑打boss

你用天照就要繼key 唔會繼破吸啦

諗緊好冇落兩把煌黑武 好似仲唔洗用腦怕貿易商彈2技

用第11層儲番貿易商冇乜難度唔用9筒既話唔會打死佢, 佢打人又唔痛
好過磨暗肥龍, 死亡率高好多

暗肥龍都係冇壓力地磨喎
簡單d講 我先唔計你點組隊
落防坐就前面一定唔洗磨儲技 但有機會要磨暗肥龍
落防換隊長就100%要磨黎回返個破吸 但肥龍關易過d
落防廢就磨到佛誕

你個setup係4帽嘅，第一層要1火橫8c轉到就過，輸出計過，火橫無加珠都打5-6億，乜都死，同埋仲有稻姬可以開（稻姬超覺貫通，潛覺2防坐，3機殺，繼承火魔帽）

都唔細加嫁Wo

你第三關先磨到變身嘅話壓力大好多喎

對天照/琴音黎講濕濕碎 仲要頭尾都加回同變心珠

點樣setup 要擺4頂帽咁誇張

呢個係架，所以必要時只能開天照頂，或者睇第一層有無開稻姬，有就少多招技開，麻煩啲

火魔女帽有大hp加
木魔女帽得個細hp加
木屬原罪

當年木屬威咗咁耐 係要還架

原來有威過

咸豐年前既木kitty

哥瑪san同rx top咗好撚耐喎....

有冇得講下可以點搞 完全打唔贏

裏異裏三針年代威到盡
當年火隊超弱

係可以啊 仲附帶增傷 但係兩把煌黑都幾貴

頭先換多咗隻 宜家1本體3把武 輕鬆輕鬆

機川想直接打希石但打咗幾條體都未有

monhun幾時強化

好撚勁 2回雙吸4加珠送兩粒抗性

火隊必換 貿易商最好既繼承位

睇埋buff就換

繼續仲可以點執 可以換多把煌黑武

稻姬武換返有枝豆嘅？
集齊4個好啲

枝豆2粒上3/4粒個效益應該唔高 唔洗一定夾硬砌夠

八婆快d出料 想玩新玩具

弱弱的推

海魔女真係好撚勁

轉珠廢物玩完海魔女之後唔識轉珠
打盃層層轉9com樓下
天降到十幾com 入左14.8%

3粒豆已經夠曬,我覺得第4粒無必要

貂蟬原來係西隧

7x6

咁配既猶格配返啲光減武，貂蟬繼上杉
同埋琴音配返隻千代女、滑神果啲繼返閪笛

或者入返隻新光天，有大防廢同cd短可以繼-cd or 遲延既武裝

2點啦
出料未呀八婆

講真如果佢冇諗住buff 覺醒都幾大鑊，仲有一堆細手指細防執細sb係到

10石機如果改完都唔勁就好笑

覺得會救得返雷狼龍同鏖魔
其他就救黎都曬氣

最緊要冰咒，最型係佢

亂估
黑龍2.5血 最大20倍
鏖魔 9.5倍 6色輕減

覺醒應該會BUFF啦,呢個位已經係最易BUFF既位黎
但鏖魔果D問題絕對唔止覺醒
招技已經廢到乜咁,隊長又跟唔上

我估改做半減盾

淨係改技同埋隊長技

咁嘅環境 金雷公點都會變2turn破吸掛

唔貪心，招技改做8cd 激減兼追打一千萬就夠了

其實佢就係想你咁轉
求奇鳩黎食曬d c豆之後等天降就夠

鏖魔隊長技lag 咗幾個世代
就算9.5倍都係磨隊嚟

招技想大改
如果唔係仲廢過雙子

期望愈大 失望愈大

希望大家唔好對buff有咁大期望

期望係今日有料

招隊長技加追打仲勁過水月讀

係咪確定咗唔改覺醒
咁嘅話真係慳返啖氣算

係倍率高左
其他方面感覺差唔多

八婆罷工?

點解今次復刻無得用武器換番做龍?

之前手快快湯左d龍..想死者蘇生佢地做印花

自己退化咪得

因為可以直接退化

任退架喎。。

唔好意思..啱啱放監..thx

手足

尾關你唔帶好大機會死

閪女人開工未牙

如果咁樣? 我滑神同千代女 光天使都有

走琴音換滑神、千代女繼閪笛

俾你參考下我呢隊，入場開滑神拖turn之後貂嬋再次女跳turn，正常拉幾次就變到身
留意撞到水君子要開延遲，boss關撞到木果隻要快手搞掂

咁樣點睇 麻煩曬

咁樣好好多 但尾王見到木同暗就死硬

但係成隊野冇直心只可以九筒心 好撚煩

是但啦 得第3關要破根

夜煌龍可以繼破屬嚟應對暗屬boss，冚家幅唔洗啦13層封你覺醒開閪笛就ok。同埋千代女換返新光天好啲，有大防廢同埋cd短。裡修羅來講，防廢>防毒，同埋光狗毒無效，注意返11層撞到火果隻你消返哂啲光珠就可以啦

你第3層用到九筒心破根性，其餘啲層數都唔洗架啦

消返啲毒珠應該有4防毒ok ga la

呢隊真係唔錯，幾場都係17至19分鐘一場

貓頭鷹遇見木光一場都未贏過

明明夠力打 一句21億到頂喇就送我返岀去

有料!!!!

山本式強化 多謝山本

大介又撚

垃圾到......

ON9山本

好彩冇期待過

隻仆街尤格成日開伏陣比我 今日四次有三次都唔夠粒拉 9心9 光

乜屎垃圾buff黎

鏖魔都叫buff咗幾多 其他就...

等睇日本仔大炎上 講到好似大執咁改 點知柒到喊

叫左你地唔好咁有期望架啦

金雷都係無得救

等左兩日 比呢d垃圾我

會唔會比人炎上 再改

廢嘅改完都係廢

黑龍好似好勁咁

即日投完即日改好啦on9
咁嘅程度不如一開始唔洗投全部buff

有無人排緊隊屌山本老母

可以放心換了

夠暗珠都ok嘅

黑龍算係5隻入面上修合格啦

咪同之前一樣垃圾

黑龍有啲料到

真係冇上修覺醒，有d得1sb 點拎出黎見人呀大佬

濕鳩希石rush

隊長技有埋倍回，主動又多咗個2倍buff喎
雖然我知佢玩L都係鳩鳩地

根性點搞

黑龍睇隊長技好正
不過暗隊玩九筒兼容唔到L咪又係食屎...

10石機改完都咁撚廢 點抽啊得落手啊

又要L又要9筒又要追打 有方法解決到呢個問題先再算

黑龍同冰龍好勉強叫做可以玩下

死得啦十石機先可以勉強玩下

隊長冇追打已經唔想用

想換煌黑 應該兩隻木 再加最低果3隻？

木枝閪笛幾好用

啲鏖龍可以安心拎去換煌黑返嚟了

L 同十字玩過一陣真係不了

收皮

想完美繼承 抽多頂帽 定換多隻煌黑 好？

安心換兩隻煌黑 一把神滅爪 一把神滅劍了

最廢10石機係龍樂士定芒亨

咁樣不如唔好強啦,改完同冇改差唔撚多
7星包都可以省返,用舊錢課sgf仲開心

抽sgf定 mh換煌黑好d
Mh之前無抽咁濟

都叫做ok啦呢隻 都算係buff咗好多 拎黎夾吓情彩都可能得

咁都叫強化

冰咒 2.5倍變3倍
多撚謝晒

Mh 啲武器咁勁

係咪換嵐龍同煌黑就夠

再見雷公😭

希望快D執撚埋PAD佢
山本條柒頭皮冇撚腦

最多咪留1隻 仲有3隻多咗出嚟

係

咁叫強化

龍樂士吧

有邊d
閪笛我覺得用偵探好d

冰龍入隻企鵝都ok喎

換嵐龍不如換多隻煌黑/冥赤

黑龍2020仲應對唔到貫，咁有撚用咩

偵探好難抽喎仲要sgf撈埋啲垃圾一齊抽
Sgf幾時都有但mh至少至少等一年，至少mh抽到金蛋但變做武器都唔錯喎

暫時睇十字/ L/ U隊要貫一定要出隻變身超短cd貫通技先搞得掂

有得換同必中包有得搏下咁

廢撚到爆 不如唔好buff

頭寒了 山本可摸耳改返覺醒

森魔女咪係lor

邊有人強化係唔強化埋覺醒
山本你真係好撚野

Mh仲有咩細獎
SGF d副產品好似實用d

出嗰陣話好勁 出完一陣冇人玩

木同光輪流比人玩是常識吧

當水魔女隊武算

又山本式強化，好心就咪垃圾當活動啦
撚狗王山本

5星就大怪鳥
6星平均都會用吓

好似冇野可以改了?

除咗隊長頂帽之外其他全部無用

隊友用埋自己
不求人

水勇 = 笑話

炎上未
琴日放風話大改引人抽
今日就出d垃圾
仲要一個覺醒都唔改

垃撚圾

咁要咩裝?

景品果抽仲要聽日先有

換隻煌黑龍返來

我有，係咪進做神滅爪?

係
繼落稻姬or貿易商到

廢到

鏖魔同堆金雷公可以安心做印了

得一隻就唔會繼貿易商

唔需要膠紙同防雲?

實裝埋

打修同裏修唔洗

咩抗性都唔洗

原本仲睇下使唔使追隻嵐龍
而家可以放心拎冰咒龍黎換

咁貿易商用咩武好

煌劍係咪要兩隻進哂做新武

整咗兩把新1把舊 兩把都實用

暫時得一隻 係咪換多兩隻番黎好？

同埋冥赤洗唔洗換

換多隻都夠 我太多垃圾印先換多隻升多把新武姐
有印多情願換隻冥赤 好過重覆換煌黑

可以諗諗火邪key

我隻大手指呢山本

情人火龍洗唔洗留兩隻？冥赤用下面個d換ok?

赤龍 蝗黑龍2揀1 換邊隻好

要咁多光魔女做乜

樓上位CHING都幾重課

唔係要兩個本體兩頂帽咩？

睇黎閣下係新黎

我周回冇用佢 如果打經關 一隻本體都夠

周回花火我見d人落兩隻再加宙斯先留
木宙隊未練好技用唔到住

重課果班係唔洗問嚟問去

真直接換走 我仲要諗拎唔拎黎做印

我會用一隻水龍刀換

我寧願拎隻鏖魔換隻金獅子返黎

得一隻情火留唔留
火隊有火機稻姬應該唔會用佢？

有冇巴打抽強報告?
仲諗緊博唔博抽泡狐龍好

見再mhw 合作返黎玩下
依家post box 問組隊會唔會比人屌

咁玩都得

無火機唔知依隻代唔代用到

唔洗諗代唔到
但4sb又有輸出
換又好哂，但火隊又無位畀佢入

我留兩隻算 之後拎去換煌黑

我法國有多印換冰咒，好冇換

回鍋玩家求加

ID : 116,620,924

終於執好隊海魔女

好狗 專登話針對主動技同隊長技 變相可以唔上修覺醒
問題係主動技同隊長技改到成Pat屎 依家公司真係唔想賺錢

炎上式marketing 用嚟make noise

有無人有

諗住用黎打咩關?
你破吸放係水魔唔會用到

睇完上修 想問下兩霸龍兩黑龍加金雷換煌黑應該冇懸念？

加我

諗住試下用黎打裡修

貪錢到咁，成日都留住唔加強
唔怪得知佢其他遊戲執笠啦

你睇吓其他公司比新手入坑閑閑哋都送100幾十抽

我有朋友上次100抽入坑

玩咗一陣都話玩唔到落去
一來冇蛋抽唔刺激，平時送啲石計埋一個月都唔知抽唔抽倒10下，仲要好多都係垃圾，新手用唔到

二來啲關根本打唔到，或者悶

改得咁撚廢 都唔知投黎做咩

練滿110先啦

加左 但你想要乜 我應該好多都無

一定要110先打到

你覺得你會用到就換

好過成堆放左係雪櫃 成世都唔用 然後後悔當初點解唔換

求其心意都ok打修羅好多

咁你唔全297都打到㗎
梗係所有有利因素都要齊晒攞最高安穩度
同一個道理 你OK咪無謂斟酌

終於過埋裏修

冇風神技 轉火屬技 好難打喎

蘋果刀諗住用好友個邊個隻水月讀唯有再執下 海魔女隊真係好難砌

俾左喇叭 唔知換咩俾你好thanks

偵探應該進邊隻好?

會唔會試下孖妹超覺轉大sb
我見你谷sb谷得好辛苦
搞到d繼承都亂曬
差一個機殺應該最多都係打慢d
繼承補多d加珠同橫試下
但可能撞木王果度未必一拳打到一半果度會煩d

已經係大sb黎

乜d武加血加攻有用架咩?

下 水魔打修羅14sb都夠一入場變身喎
應該唔洗咁辛苦 俾左右兩隻打兩下
再開槍騎 應該唔洗咁多sb武
我果隊都淨係落左兩把

繼承果陣加多幾十 三圍

多撚謝喎...

pad又畀屎人食

除左舊光魔女有兩隻
其他都得一隻
咁換煌黑龍有無問題

後悔冇換琴音

dacho: 悲報

搞咁多野
改同無改都無乜分別

嵐龍加攻都仲可以玩下
屌你老母1攻都唔加

岩岩返黎玩 比d 意見點組水魔女
見人地組隊隊員好多都冇

換左

除非換完煌黑龍即刻入到隊
唔係換唔過
宙斯同光魔女都係萬用TOKEN

入00加抽多隻海魔女

其實mh而家冇一隻係現役玩到
換邊隻都係嘥鳩氣
索性唔換擺係倉算

我光勇火勇隊都用到佢
火勇隊齊腳不過差火魔女頂帽
加珠武都得4驅車

赤冥呢

唔值五大印

要打修羅既話配啲咩武裝好
孴妹超覺醒要咩好

玩具feel

攞mh印換

咪話擺係倉
5件垃圾換1件垃圾
唔合乎邏輯

咁小夫龍換唔換得 比商人用

其實唔係必須 只係有就更好

你冇伊利沙伯咪換囉

見到mh 咁樣 免費抽完抽番sgf 算
未抽過都冇意欲抽

我用緊水魔女頂帽嘅

巴打我都想要 差佢進雙子

黑龍俾左回,但都係用唔撚到
全部唔改覺醒?

睇你咩需要 張張都唔同效果

玩L珠玩撚完

咁樣唔用醫女神都唔錯

要回既時候唔會好辛苦？

海魔女咪一樣係玩L

暫時唯一一把覺醒補晒攻防既雙破吸武器
第時唔好叫春就ok啦

我手上4金雷公 2柒魔

想換一個冇咁垃圾嘅

黑龍 金雷公 鏖魔 霸龍 甘美零龍

五隻中換走兩隻點㨂？

金雷公同鏖魔？

天降邪 破屬吸 盾技
機殺

真係痴撚線公司
啲上修離譜到

其實就冇乜太特別技巧 攻擊殺要少少
孖妺2-3粒防坐 視乎你嘅Sb 要開到技靠副屬機殺打首屬水屬吸
防天降邪 風神技基本野
玲玲最好有三粒惡魔殺 繼招長少少嘅技能俾佢

5心係唔綁L ok？

想問下除左老味 有邊次上修係有用

但你用得海魔女基本上果5心都轉L架啦

遊戲囉
Buff到入場即變到身

水魔女貫通要9粒 黑龍貫通要14粒

屌完9ho 嬲嬲哋買7星pack
中咗唯一想要嘅神滅爪

我次次都唔轉L

可以唔轉同唔轉唔得個分別差天共地
黑龍試下唔綁L，即刻升天

推

係啦

你岩,仲要咁樣轉完好低C

冇追打

雷狼可以再諗諗
鏖魔就一定唔會
黑龍啦 求唔返嫁啦呢隻垃圾

救*

黑龍
\I/

黑龍要返生,要出一隻倍血倍攻,追打,+3C既暗屬隊長黎救佢

人人見完D上修冇曬心情課金
巴打反其道而行

如果咁撚勁 我就唔會拎隻柒頭黑龍出黎夾佢

諗住可以疊埋心水 攞隻印花換爪
點知慳返

火光勇好似淨係裡列出場 平時要草turn好煩

我都想中左就唔洗煩
要用埋7星限換隻爪大好似唔太抵

睇黎要退把黑龍大劍做印花

點解山本次次上修都咁on9？

火隊一定要換爪
4粒+

得一部ios機 有兩個account (台+日服） 有冇辦法課曬兩個必中

鏖魔個倍率真係
隻零龍其實落到咩隊定博佢究進

成個pool淨係依隻值得抽真係難搞
5大印其實真係貴
仲要真係為晒火勇用

想問下各位覺得浮岳龍 金雷公 同埋冥赤龍
邊隻會比較適合做印花

金雷公喇

情人零龍以印黎講萬能d嘛 之後其他pool都可以用
其實7x6黎講無乜邊隻隊長技大力得過鏖魔... 仲要有盾有加c 主動技宜家拎黎打90%盾又實用
我唔係話佢好撚好撚勁勁到tier1但buff完都絕對唔係差到其他人咁講囉

而家先開始組火勇修羅隊
最強既橫排隊武裝繼承係點?
我有3頂火帽、隊員大致都齊

其實鏖魔隊長技勁左好多
但而家7x6邊個想用....

終於過左裏修
但係第二場水君子完全打唔入
有咩方法解決

buff完都上唔到枱同冇buff 有乜分別

霸龍同金雷公值唔值做印花？

琴音>>>>天照

睇下最近幾個post嘅圖

鏖魔隊長技勁喺邊，7x6你睇吓雲魔女招主動技同隊長技，再望望鏖魔

火帽
兩把煌黑龍武
𡚒進人
山本
火暗鍵
應該冇了

見到招主動技已經想嘔
利申今次復刻抽中佢

兩者分別唔大

有琴音當然最好
但天照都係咁玩

對木boss係兩拳同四拳

幾時復刻Bleach
山本裝

木boss 天照都一樣兩拳到

唔再需要連續破吸屬果陣

主動冇乜可比性喎 本身就係兩種功能既野
隊長技一隻限type一隻冇限type冇限屬
就算我唔計有冇限乜限物 兩隻魔女對落既7x6有幾多隻隻拍得住鏖魔呀...

火隊用睡魔武裝都勉強頂到
其他隊就

琴音訓撚住2拳 天照要好彩多珠先2拳喎...

唔洗咁煩 直接4頂帽2把煌黑武就算啦

咁可能我咁啱多珠
我轉大L 高c

你自己pdc篤下天照要點樣先可以兩拳啦
我就做唔到喇

我嗰時未抽到爪
開睡魔一下
之後再開貿易商

跟到
小號有1勇者+1帽
大號有2勇者+3帽+2神滅爪

遊戲

當你唔用魔女去比較，最簡單鏖魔得25%輕減，喺現環境根本唔入流

北斗之拳

落山本唔係穩啲咩
奮進人有眼鏡都方便啲？
利申兩樣都冇

感動既係pad讓火隊成為主流

呢隊算唔算反智隊

諗諗下真係好癲，全世界邊有人好似山本咁做game

眼鏡淨係得第四關要 直接1c4次先過關
山本4rd多餘啦 兩回合殺到點解要4回合

舊寵你想佢上修到超過新meta又期望過大

屌你啦

咁我都係收返埋我堆魔女先

接近新meta 都稱唔上
全部上修完一樣做倉管

有道理

勁

咩年代 鏖魔仲得13.5倍垃唔垃圾d

得一件神滅爪 係咪都係應該繼喺貿易商？
咁撞到木boss 要磨到二技跳起？

繼落稻姬度 因為稻姬成場都無需要開

竟然係咁

稻姬除左一開波卡珠會用一次,後面真係完全唔洗開
正常機械人+2隻勇者LOOT技夠曬

中間俾人禁消珠我會多手開

其實依家真係2神滅4帽係最好
不過好撚貴

佢而家d舊pool都係預你用舊寵換新寵

砌到仲貴過光勇有乜謂

我隻鏖魔juno

滅盡龍起碼武裝有用

寧寧難民

無機械人嘅火隊好似點組都係錯

哪來4頂帽

15關點過

計埋人地果隻架嘛

我講緊自己一頂都冇啊

任抽架ma

又要課sgf

開虛龍
boss之前要草番 所以會慢d

貴到咁玩第2隊算

係喎仲有奮進人武可以用

火勇好勉強都算係代到機械人 因為要貫嘅關唔多
但你稻姬都無？冥赤龍完全代唔到喎

之前攞咗2頂帽換時女神

色欲 山本 奮進人 九里虎 都係代用啦

有稻姬 但係要貫機type以外嘅嘢完全無力

Same
得返一頂

機type 以外直接打穿佢

機type外既野要貫就開機械人啦

一係你試下龍人頂火勇

真係好後悔當初換左水木 果陣個個都話30cd係垃圾

屌 4頂帽唔係人進

水木勇者Day已經比人吹淡 尤其水

自己有2頂乜都夠啦

火勇真係好穩

有2頂係正常嘅
加埋朋友 3頂
係我on9換走 剩1頂

應該講緊機器人

前排神up追海魔女既副產物
估唔到咁有用

唔一定要咁多頂帽既
況且開陣都唔一定有10粒啦

抽啦仲講

過咗路西法=過咗九成

講緊機械人 依家冇機械人 火隊好似差咁d咩咁

而家個pool唔想抽 大部分都齊

水幾有用的 木先係入雪櫃

我記得好清楚果陣係話火隊用會好勁
不過無隊長

木我記得火神器有一排要入佢

海魔女難民唯有用水頂住先

水可以打天女獸

拖到冇盾之後火機增傷 大L殺

奮進人武裝係拎佢覺醒定要用技?冇呢件

應該係之前玩枝豆覺組法

有排都未重置rank抽

水唔係唱淡
真係廢物黎

係,果時一出已經講緊等陣隻火屬隊友出現

中咗

茅

記得再有下次coin換寵要諗清楚

等左幾個月
哭撚左

最精明一定係而家仲未玩

2個橫排覺醒都過到
邊有咁多頂帽玩左咁耐都未抽過火魔女

邊有得諗架,鬼知佢會點咩
除非你每隻大印都有5隻留倉既姐

赤冥換唔換好
睇架仔片打得好穩 我都齊腳

有冇巴打有多粒

咪係
勁多人之前MH換走木龍,而家就整個西武撚你

我5隻換黑龍呀,喊撚左

180%重力係點計？
當我45%盾 10萬血
佢打我18萬，擋45%=扣55%=99000hp？

會但初號機大力啲 繼技又跌快啲

大撚把代用
一隻似樣嘅都冇

換啦
嵐龍 煌黑 赤龍 都要1

好的 thx!

赤龍又冇盾又冇加com又冇追打
是但加一樣我先諗換

情人節火龍囉
有機殺又可以貫人

把武勁

有冇人想收號? 借個位放一隻千rank號

模擬器啦

咩叫模擬器

電腦 android 模擬器

搞左我成粒鐘
隊長潛防換定5防坐？
琴音3機殺定大回？

關咩事

Sor 睇錯野 get 錯晒

貴到
我用開 防換
應該係大回

火魔女由印花type升格做武裝type
估唔到pad玩返橫排
幾時到木魔女

火屬而家大流行
木屬

森魔女=史上最撚廢既限

抽到完全唔知有咩用

木神器龍仲係倉管冇隊用

而家sgf都有得抽
前幾日又抽多隻

好撚後悔換咗

唔好咁快後悔 如果唔係重蹈火機械人覆轍

其實枝豆覺係要點玩，轉個大L拎多d?
冇點接觸枝豆sor

想問下有無冇ching可以換呢粒希石比我plz

成日聽你地講火隊冇機械人就組唔到 佢係隊長定咩 我有稻姬 貿易商 情人火龍

呢種10石機我個大號極黑仔
抽活動反而好運d

岩岩打到暗王 打到第二下卡左粒光珠 唔係嘅話兩拳收左佢皮

隊員
招技太勁 3rd 轉珠 3倍攻 加1c

咁樣夾人地火勇者玩唔玩到？

節日印花stronghold定換冰咒好

尼亞有段片同你依隊差唔多

哦 8周年幣換果隻火機械人 點解我冇換過但我又冇個幣

中間15分鐘去左洗碗
最難打係第1/2關
第一關有機會太多com殺哂
貿易商6防坐
琴音係咪3回復潛好過3機殺

3機殺

個幣無拎出黎過左期?

幣好似唔會過期

唔清楚 我英果期先回鍋 已經冇個幣

咁真係唔知了

封信過期

我就係講呢樣

第一關殺水先 擺位可以轉少少 最大力嘅放後d 咁樣就算overkill都唔會打到第二隻
無必要食回潛 3機殺補多d輸出就得 呢隊回復夠用有突

有冇可能send信比官方拎返個幣

火勇主動補1.5回真係好有用

琴音我潛回
火力已經夠晒唔駛佢機殺

無啦 我個排冇玩都冇拎到

過曬期唔拎仲問人拎返個幣

想問係咪可以出返去

冇盾果round大力高c屌死佢

推得咁快

鏖魔配新木魔女點睇

好少血wor

標準答案：L字畀狗轉

7x6幫到好多，入到呀頓，係打列界麻煩d

7*6都係畀狗轉

木隊都係俾狗轉

好慘 無論點都係俾狗轉

講真 玩木勇仲好雜色7*6手指都斷

無月讀可以用冰咒試

冰呪勁過月讀

砌唔夠sb第1rd變身 一係夠sb又唔夠血

型過月讀添

入哂sb武